帶貓去打針，唔撘的士可以撘咩？

的士越嚟越貴。我想問有寵物除咗搭的士仲可以搭咩？

好似唔準撘巴士 小巴？

Uber?

uber or gogovan

好似仲貴喎呢兩樣

短程就的士
長途就Call4van

跟本就無得揀咁滯

如果貓貓乖既唔叫
擺入大書包光速上巴士二層坐最後
俾佢透氣

有貓袋 應該唔會叫既。。
但萬一叫呢

算短呱 應該要五六十蚊

腳

你試下用call4van望下你起點同目的地收幾錢
之後可以再諗揀的士定van仔
如果差十零廿蚊我就揀van仔算 起碼唔受氣又準時

巴士遠就搏唔過 會叫既話啲人真係會啤下啤下
我之前帶貓搭三個輕鐵站 佢叫左聲我都俾啲阿嬸啤

咪落車上另一架囉

地鐵

的士啦

比撚盡咪兩百幾三百 咁都慳 咪撚樣啦不如

有時截唔到的士，我試過搭紅van

五六十就搭的士啦

Uber啦 有時仲平過的士
你搭巴士地鐵貓又會驚

試過帶隻貓去睇醫生搭巴士個司機唔俾上車
要等第二架遮遮掩掩咁先冇俾個司機發現先上到車
回程又係要遮遮掩掩咁
窮人唔好養動物

算啦 我都係撘的士
謝謝各位 ， 入袋被隻貓抓到損晒

養得佢都唔差我幾百啦下化

小巴好似冇所謂 貓既話 但我隻貓好驚咁chok 所以都係搭的士

跑過去

之前打針帶過佢搭巴士 心諗閒日又唔係繁忙時間 噤入好袋低調上車 諗住光速上上層坐最後排 點知坐滿人 唯有頂硬上求其坐 點知佢冇叫但是突然打乞痴 嚇到我丫 唯有扮自己打 好彩冇人發現

我隻野 搭小巴會由上車屌我屌到到落車 搭的士好少少 van既話會太chok uber 就好靜好乖
養左貓真係要諗洗唔洗考返個車牌

有冇諗過騎住佢去